Don't say apps. just say A.P.P

剛下載了一個A.P.P
牛逼死了

You down with O.P.P

You go to school by K.M.B.

綠色免安裝完美破解去廣告